【支那戲院全部停業】 7套賀歲片全撤檔

原定安排於新年上映的7部賀歲片，分別是：

王寶強、妻夫木聰主演的《唐人街探案3》，
陳可辛執導、鞏俐主演的《奪冠》，
唐季禮執導的《急先鋒》、
《姜子牙》、
《熊出沒·狂野大陸》、
《囧媽》
和林超賢執導的《緊急救援》全部都紛紛宣佈撤出春節檔期。

今舖真係天滅中共

片商慘。回本無期。

尤其黃百鳴果d「家有喜事」，過左年撚有人會睇

留返下年囉

呢d奶共仆街 蝕到破產都唔可惜

作為香港人 出賣香港人市場

上網睇

雪上加霜

唐人街探案2係垃圾中垃圾黎都仲有3
睇到一半想走

最撚開心係黃百嗚仆街

改下對白同海報，2021

可惜春袋宗師無份,香港幾時停埋

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: